Title: Blade Runner in Aquarrell
Date: 2012-06-21 11:13
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: bladerunner, movies
Slug: blade-runner-in-aquarrell

![401205]({static}/images/401205.png)

Wie super muss man eigentlich sein wenn man eine 12 Minütige Szene aus
Blade Runner in 3285 Bildern nach animiert? Danke Anders Ramsell...

{% youtube KiPNMTKgn0Q   %}

([via](http://boingboing.net/2012/06/20/watercolor-animation-of-blade.html))

